示威現場指揮官 ?

真係有大台

係唔係得我一個望著佢粒釘

This

佢黎睇都算係咁

下

唔好害死自己人

薯片佬喺大台

黑警拉左佢
一定上全球頭版

is

低調 唔好推

與勇武同行
we connect

做唔成特首就搞亂香港

著片叔叔

唔落地唔會知真正民情
藍絲打咀炮嗰d連一次都冇落過去

real? 其他人好似無乜反應
換轉其他高官渣都無

Great

請真，咁有政治警覺咁多個月唔出聲會突然係果到？應該有人鼓勵佢出黎曝光

直出直入 冇事

搵黑警拉左佢啦

咪撚踢爆啦屌

白衣人

真定改圖

明顯真

gay test passed

大台出現了黑警快D拉佢啦

好想啜佢粒lin

習近平 甴近平

一早話咗有大台

屌你 做咩講個大台出嚟？

可能想入閘下屆

舊圖？

為咗推翻林鄭 做幕後黑手

佢曝光=信香港會從支那手中放到去美國

保護義士，請連仔del post

教劍撃？

隔離仲有人保護佢

張圖實俾藍屍拎黎作新聞

Cls fc左未呀😂

起風做特首

拉

做咩爆出黎!

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

點解冇人畀裝備佢呀

我反而覺得有某股大陸勢力鼓勵佢有機做剩低果年紀，做到好下一任會祝福佢去選。雖然大家知係制度問題，但香港有邊個有足夠呢望比佢燒，得佢

文尼

露點bam

係

啲狗肯定做得出
無拉純粹係無見到佢咋

我覺得黑警隨時連薯片都認唔出

銀髮族

其實佢去係做乜

記者可唔可以之後問下

被捕人士關注組tg 仲有好多人需要幫手

講笑還講笑
咪L吹奏

唔好害人！佢係好人

我Focus喺肚腩度

一次望住兩粒

樓主篤灰狗，勿推。

好人好者岀現喺呢啲地方